有無巴絲/屋企人買過村屋?

心思思但成日聽人講有伏eg業權問題

你地係咪識人先走去買?
買之前要check清楚d乜?

路權先係最大問題

係咪要check埋條路係公/私，or條路自己有無份?

路權業權 廁水咸淡
洗唔洗定期抽屎
間屋情況,例如會唔會要關水制可能要去樓上樓下關
上下層鄰居難唔難搞,遇著精神病,你間屋幾正都冇用